狗也不屌食物

又無味口感又唔好

屌你老母留名

青豆 應該絕種

蝦膏 抽到啲烏蠅都嬲曬嚟

泡菜